大家愛國食咗幾多女？

嗰陣扮愛國食窮人哋
參加北上交流活動
點知好多人去大灣區為咗食女
真係勁淫亂

有冇人扮愛國借北上機會食女？

廢中廢老早二十年已經愛國食女，仲帶埋返香港密密食
食到香港成街都係支那臭雞
Ching係咪昏迷左20年

食到沉船叫唔叫食女？
媾女啩？

樓主高汁

同幹部換妻？

D廢老食埋d N手支那性病臭雞，仲要被蝗呃公屋呃居留權；樓主上去食新鮮第一二手蝦條，食撚完拜拜你條尾返香港做上等人，咁都可以同班廢老劃等號？無撚嘢呀化？

廢老廢中食五十幾個先帶一個落黎姐
沉船率都係得2%，算係咁

大灣區計劃冇性都，真係要堅決反對，還我東莞性都

人哋自稱佔中食十幾條
我就冇咁勁
同埋幾時佔過中我都唔知

我仲以為樓主個賤種係我同佢老母生添

時光可變，二十年前支那臭雞都係20歲可愛少女，極受廢老喜愛
二十年後嘅今日已經變左40路臭雞，同廢老離左婚，抱怨香港生活困難

高質

愛國蛇薺餅傻團起碼食左廿件50路

五毛十ching

五毛dewi

JR: 搞我老婆斬撚死你!!!

染dna份report prove到我係流住某國人嘅血?

食大媽？

原來dna可以驗埋係邊個國家嘅血

佩服

心講真班廢中
中港司機地盤佬都食左廿年有多啦
唔係咁香港班u20港女唔會高質咗咁多